靜？ 靜你老母

3日前女朋友話靜
叫我比時間佢
靜完一排就會好返
屌你老母依家話散
話想分開冷靜一個月
巴打講得o岩 應該一早走
依家信又信到十足十會返黎
點知比個咁嘅結果
我依家好不知所措

女人要變真係可以唔諗以前所有開心既野

一樣情況緊

佢話因為我嘅好而一齊
對我好唔公平
唉 咁就散左 又叫我比信心佢
求屌醒

拍拖拍唔岩 下個啦

雞

男人老狗咁撚軟弱
抵你比人睇唔起

點樣可以唔去諗佢
比人帽過兩次長拖
差唔多成年冇拍拖
原本已經驚左
依家又黎 好彩今次唔係帽
應該

我係咪應該霸氣d屌返佢

事實證明
對一個人唔可以太好
只會變理想當然

臭雞

EX講過一樣嘅嘢
我踢爆佢同人曖昧嘅嘢
佢話以後唔再搵果條友, 話好愛我, 叫我原諒佢
第2日就話要靜幾日, 叫我唔好搵佢
睇下自己仲會唔會係呢幾日諗起我
靜完之後就話決定分手
成件事由發生到分手 一個禮拜左右

又要叫人原諒佢
最後又係自己同人講分手
女人究竟係咪真係咁恐怖

本身可能自己做唔到決定
但果條仔煽動到佢做決定, 同埋身邊d八婆fd又會煽動埋一份
不過同果條仔好似好快就散咗

係要比人玩一輪先識死心
明明有個對佢好嘅唔識珍惜
唉

咪傻啦
成句野ge意思係：
因為你得依少少好就同你一齊
咁咪益左你？對我好唔fair !
我出面仲有幾條仔好過你啊！！
信我，如果到時張單冇人埋，我一定會諗起你

巴打你而家同條女講咩佢都唔會聽得入耳架啦
我個case, 佢識果條友係台仔黎 打機識
同我散咗之後仲要飛埋去台灣搵條仔
我分手之前同佢講又講過 佢都唔聽
咁我都唯有死心由佢中伏
通常一段感情去到呢d位, 你做到嘅只係抽身離開

sad but ture

抽身啦 都已經冇得留低
一起身就話分開冷靜下
fbig全部關於我嘅全部del曬
好心淡

same case hello
男朋友話要分開下冷靜下
無鬧交又無新女 純粹嫌我太煩
考試個排無咩點搵 有幾日無講野 一考完就gg

又同我一樣
我對上一次比人飛 又係傷心左成兩年
今次再拍已經鼓起好大勇氣 點知又係咁
所以決定以後無咩事都唔會再拍拖

尋日女朋友又話要靜
同一個話題已經嘈到有心無力
係咪應該抽身離場
佢吧思想同我都幾格格不入

去到冷靜期係咪多數都會係咁
無非都係想安安穩穩咪算
靜 究竟有咩好靜
倒不如攤開出黎講好過

一話要靜 真係唔得掂
不如巴打都靜下
捻下係咪真係一齊得開心

其實你覺得我煩可以同我講 咁咪大家再磨合下
講都唔講就收我皮

佢提出姐仲代表有你心
但直接話靜
似死罪

我乜都無做喎ching
佢話溫書我都會唔搵佢 等佢溫完再搵
係m到個排想佢氹下我姐

好可惜 真係打算拍好耐架

一開始話想拍長拖要乜都攤出黎講
唉 諗返以前講過嘅承諾再同依家對比
好辛苦 明明前幾日都好地地

巴打 我有留意你個post
走啦 無遺憾架喇
一咩個月姐 係重視你既 一日都多啦
我個時佢都話比一星期佢冷靜

平時佢會唔會製造d浪漫黎氹下你開心咁
定你單方面遷就佢
如果佢冇你心嘅
搵第二個都唔係冇可能嘛

多謝巴打
你地講中左
最衰冇聽你地話做定心理準備
咪搞到依家on99咁

d人係狠心嘅 無論男女都好
根本唔會再在意以前講過d咩
同埋你點挽回

當然明白你心情
我同佢一齊時間好短
三個月左右 但我真係放哂所有時間落去
所以會心傷 係正常既
堅持住 路會更好

原本我已經驚撚左拍拖
我怕再比人帽
但我都信左佢
不過講真 佢依家講散
我心情係不知所措 心灰意冷
好過2 3日前果種慌慌張張
訓又訓唔到吃又吃唔好
依家 我諗緊辦法放低佢
一個月？算啦 呢個藉口太牽強啦

痛一下 要捱得過
希望天下間所有狗公姣西生愛滋
支持巴打

會呀
佢好就我 又會氹下我 我都會咁對返佢
一個考試就ko左 可能係我唔識就佢

呢個真
明明大家都打算拍好耐架

btw絲打我留意左你好耐 好多post都撞到你
我地個case係一撚樣

同求

又會咁突然
真係一d先兆都冇？

八巴
ff始終係ff
係時候面對現實啦

其實到呢刻
我仲係好掛住佢
但明知道佢都變左心
全部人叫我唔好再唸佢
唔通叫我唔唸 就真係可以一下子唔唸咩
知道佢現在生活安好就可以了
唔想佢讀書辛苦 唔想佢大壓力
其實辛苦個時可以去行街睇戲 唔一定要搵狗公傾計
點解一定要搵班狗公傾計 佢地既目的好簡單
一係要你散 一係想屌西
點解我地捱唔到呢段時間 識咁多仔對你黎講係咪真係咁重要
多仔d會叻d 多仔d會變女神? 唔好咁唸啦 我仍然想念你

我個陣真係唔覺
後尾諗返應該係我扭計 佢氹唔到我就開始hea覆
之後我無乜mood就唔搵佢 點知靜左兩日
佢又無搵返我 我再搵佢佢就話要靜下

各位算吧啦

每個人都鐘意比人追
果種高高在上嘅虛榮心
變左心嘅算啦
好似上面話齋
當佢冇人埋單嘅 咪可能會搵返你

係咪就係果兩日心淡左
佢覺得佢氹極你都唔搵佢
咪亂諗 有時真心氹個人
但都冇乜回應嘅時候
其實個人都會幾攰

女人話要靜下=佢等緊第二個男人答覆

屌真係越諗越灰
已經好返咗幾日架啦 但依幾日連登好似日日都有分手post睇到我又黎料
我都唔想日日走上黎放負

乖乖地定落黎唔好
坦城相處又唔得
老實講 佢想要咩 我盡能力都想比佢

就好似你個名咁

我都覺得係
我地一路關係都好好 就係個兩日收左皮
所以真係好想一齊返
無謂為左個咁on9既原因分開姐

我都係
我好左好多但成個感情台都係
靜下分開下呢啲post 禁入去就逃唔出

唔好click入感情台囉

係咪分手呢樣野會傳染
我見感情台好多都話要冷靜下就分手

講到咁陰謀

甚至我見到一個絲打同我一樣
男朋友話靜
又係分手收場
好慘雙重打擊
班仆街係咪見到一話靜 對方就以為自己錯
個個用呢招

我ex話冷靜期 講好左某個時限俾個答案我
最後佢當撚左冷靜期=分手 問佢答案都唔撚應 屌佢老母

所謂好地地係咪你自己一廂情願咋
巴打同ex 幾歲？

我23佢21

呢招萬試萬靈

靜同分手係無分別

其實分手後由情侶關係變做陌生人 朋友 或者sp 邊種關係悲哀啲

sp呢個直接拜拜
陌生人會對d 如果唔係和平分手
係和平分手嘅幾年後 大家擺低曬 可能仲做到朋友嘅

巴打加油 主動溝另一個女仔 好快冇事

希望係咁啦
但又要擺低左先會去馬追第二個
如果唔係對第二個都唔公平
唉 睇幾時唔再掛住佢啦

我都係咁話
之前上黎都唔覺咁多呢啲post 一分左手呢幾日睇成個台都係分開下冷靜下

我都當左冷靜=分手 所以無再搵佢

抱住呢個心態都幾好
到佢真係講分手嘅時候
你都有曬準備
可能心情仲會冇依家拖拖拉拉咁差
加油

未必 當你對另一個有feel 你就知自己以前係幾on9不㫁比假希望自己同埋你ed習慣黎 未必好似自己講到咁鐘意

但我都係好想搵佢 問埋最後一句
你冷靜完未 我地重新黎過好無
我自己都知道答案架啦 我預左接受到先去問
利申仲未敢問

由佢話想靜果一刻你已經要嗌分手
係佢猶豫不決嘅情況下做決定
出乎佢意料之外咁先有機扭轉局勢!

鳩up

直接問佢
不如你直接講 你咁樣大家都辛苦

依家我嘅重點都仲擺係佢到
唔知點樣去留意第二個女仔